法國成個波台得阿迷無咒罵費蛇

果然雲爺爺底下都係好人

費sir同雲加係朋友
咁費sir就係我地朋友！
祝費sir平安無事！

返六日

其實我諗都唔止獌
係所有強隊既私家雞

拎左三個聯賽冠軍都話私家雞

一日時間返七日工
時光機

廢sir年代喎

費sir年代既雲係最風光

仲有你件澳洲五毛

所有強隊就公家雞喇

阿確定比較少細蚊仔，最細已經係牙milk呢d asso囝了

宜家唔係咩